cctvb呢d抵制行動一定要繼續

越黎越離譜

加埋新城市廣場，應享有同等地位

但過埋今晚先傾

我冇野講

一定支持抵制

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下